一個人三本特區護照，入境事務處肯出聲未？

唔敢回應？

等緊阿爺指示

入境處長出來講兩句啦
唔好潛哂水

我申請緊第二本

唔批就屌佢老尾

等睇作故仔 跟住人地吱牙膏

柒一次 從此乜都冇

不評論個別個案，入境處在處理每宗申請時會按照相關法律和政策。
上次都係咁回啦

100％，班人渣

入境處長係需要中央批准任命

其實有三本不是問題
可能真係吸滿左換新一本
問題係
點解拎左新果本 冇注銷舊果本

全球勢力惡意介入香港事事務
本政府決定向相關國家宣戰

咪話唔評論個別事件囉，要保密唔公開得囉，垃圾會又保皇狗話事既，你點都吹佢唔漲㗎

保安局表示打港獨重要d

係咪幾本唔同名

個問題就係呢度啫

3本唔number喎，點解釋?

新嗰本同舊嗰啲 有可能唔同number 架

passport no. 會轉咖喎
你有無續過照護

問題係點解可以同時有兩本valid嘅特區護照 + 火車頭

又咁講，好似美國咁，係特別情況，例如要去兩個敵對國家旅行，都會批兩本passport嘅

三本一樣number仲難解釋

點會可能係吸滿咗

德國都好似得

但香港唔得
一係佢扮唔見咗報失

今次多謝美帝將平時香港既問題督穿佢。呢的野一直存在，如果係本地傳媒去問政府，答案就好似上面既回覆咁：撚鳩我地。
第一次希望取消關係法兼制裁，反正遲早死，點解要做完人地condom先死

咁可能入境處唔寫出嚟，但係實際上係有呢套機制
同埋有時日日飛果啲商人冇可能擺低本passport去搞visa成幾個禮拜(落後國家) 呢啲佢地都有合理理由申請多本passport

咪撚應啦

美國取消關係法都唔洗解釋

火車頭係咪指中國護照？

依家講明話佢用第二本護照入境 證明第二本仲用得佢就已經有第三本
所以係有問題

支持各國blacklist特區護照

個別事件不作回應

取消特區啦，到時就有真·暴動

正解
聽過有國家係可以比人有兩本護照
因為佢地成日飛
但唔知香港係咪一樣

講短期內蓋滿護照 對佢黎講真係唔奇
人地真係可能一個星期飛幾次 又要轉機
攞下visa有時張貼紙都蓋一頁

入xx： 出左十本俾佢

點解仲有人幫入境處兜

華為太子女咁出名
入境處高層點會無留意
肯定係知情

就算滿左要keep上一本都要剪角

7婆出聲未呢？
平時唔係死唔切既咩

佢有3本
拎咗第2本入境
你賴冇剪角都出黎交代啦

同埋比較重要嘅係佢果幾本passport係咪交替使用， 定係用完呢本用嗰本。 如果係前者，咁就有啲古怪啦。如果係後者，咁其實好正常啫。

你on9
你去以色列 同佢講會去伊斯斯國家
人地會吸係張紙度

死撐死兜得既會係咩人唔洗講啦

講梗係佢可以用呢個理由申請兩本passport啫

聽講有蟈家，肯俾錢隨時做十本八本唔同名護照俾你

香港係唔俾做second passport的
唯一合法解釋係佢扮唔見，報失，後俾咗第3本護照
佢，而佢本人又冇攞返舊嗰本去註銷

5毛開始引導方向
之前話美國公開護照no. 唔岩
而家轉口風話有2本好正常

之前咪答咗你囉 :個別事件不作評論

點解上面咁多人話 外國美國可以兩本password
關撚事呀, 香港呀, 講其他地方做咩呀?
點解要去搵唔關事嘅嘢去 "解釋"

個別事件
大陸人永遠是對的

求方法
1本：叫雞用
2本：比老婆keep 住
3本：旅行 走資用

嗱 我都唔算貪心

咁 入境處雖然冇講過second passport，但係都冇明文話唔畀做second passport。 佢淨係話換護照要畀返本舊護照佢剪角，冇話唔俾整多一本護照
政府部門寫嘢一向好小心

剪只係形式
註銷係電腦註就得啦

你估仲係56k上網

免簽條件其中緊係包括旅客資料互通

點解大家個個都咁輕易信外國消息，都唔信香港政府係公正

加拿大公開左number,3本都唔同

用第2本入加拿大
唔用最新一本入境

應該高調報警舉報

我啱啱上過入境處睇護照Q & A個陣見到
互聯護照
問 22 : 現 時 我 的 香 港 特 別 行 政 區 護 照 有 一 個 有 效 簽 證 ， 但 我 即 將 需 要 換 領 新 的 護 照 。 領 取 新 護 照 後 ， 我 可 否 保 留 現 時 的 護 照 ？
在 領 取 新 護 照 時 ， 你 必 須 將 現 時 所 持 有 的 特 區 護 照 交 回 本 處 註 銷 ， 註 銷 後 ， 該 護 照 會 發 還 給 你 。

如 有 需 要 ， 你 可 以 在 申 請 換 領 特 區 護 照 時 ， 同 時 申 請 將 現 有 的 護 照 和 新 的 護 照 互 聯 。 互 聯 護 照 是 在 舊 護 照 和 新 護 照 上 作 出 一 項 批 註 ， 以 說 明 舊 護 照 載 有 一 個 仍 然 有 效 的 簽 證 ， 舊 護 照 實 際 上 不 會 與 新 護 照 相 連 起 來 ， 而 是 在 作 出 批 註 後 退 還 給 你 。 如 申 請 互 聯 護 照 ， 你 必 須 符 合 以 下 所 有 條 件 ：

（ 一 ） 在 印 製 互 聯 的 批 註 當 日 ， 你 的 現 有 護 照 仍 然 有 效 ；
（ 二 ） 你 的 現 有 護 照 有 一 個 有 效 簽 證 、 居 留 證 或 入 境 許 可 證 ； 及
（ 三 ） 你 的 現 有 護 照 最 少 有 一 頁 空 白 頁 ， 可 用 作 互 聯 護 照 批 註 。

申 請 互 聯 護 照 ， 須 填 妥 申 請 表 格 (ID879) ， 繳 交 170 港 元 費 用 及 呈 交 現 有 護 照 以 作 互 聯 護 照 申 請 。 請 注 意 ， 所 有 互 聯 護 照 申 請 必 須 親 身 或 由 代 表 遞 交 ， 本 處 不 接 納 以 郵 遞 、 投 遞 、 網 上 或 自 助 服 務 站 遞 交 的 申 請 。 由 於 特 區 護 照 處 理 程 序 一 般 需 時 十 個 工 作 天 ， 如 需 要 申 請 互 聯 護 照 ， 請 在 遞 交 換 領 特 區 護 照 申 請 時 一 併 提 出 申 請 ， 避 免 延 誤 製 作 護 照 時 間 。

香 港 特 別 行 政 區 互 聯 護 照 申 請 書 （ 表 格 ID879 ）

？
大佬未出聲，幾時到777講野

除左護照，唔知出生年月日係咪都有唔同

張達明（法律學者）
7 小時 ·
註：看到一些評論，認為孟晚舟擁有三本不同號碼的特區護照不足為奇，因為在續領或補領特區護照時，護照號碼都會改變，她可能「坐飛機多過坐巴士」，所以舊護照蓋滿章後便需要換領。

作出這些評論的人可能沒有留意當中關鍵細節，就是三本護照都是K J字頭，表示三本護照是在一段短時期內簽發，這麼快便蓋滿章的機會不高（特別是現在很多國家出入境也不再需要在護照上蓋章）。更重要的是，入境處資料顯示，護照持有人在領取新護照時，必須將舊護照交回入境處註銷，但根據美國司法部呈交的資料 , at p 11)，她這次是用第二本護照(即KJ0403962)入境加拿大，而並非用最新簽發的第三本護照(即KJ0479108)，這表示她在未有註銷第二本護照的情況下獲簽發第三本護照。

故此，我仍然認為香港政府需要盡快徹查事件及作出公開解釋。

我支持西方各國取消香港特區護照欠簽證！

費時啲五毛入黎扮討論
鳩噏乜撚續證轉移視線
佢唔係用最新申請個本護照入境
即係舊個本仲係有效護照,入境處要點解釋呀
扮唔見都好拎過本新都好,拎住舊個本註消咗又點出境?

周融出聲維穩未？

你當私隱專員冇到？

7婆尋日仲話香港法治好
依家人地華為有錢女有3本有效護照
真係笑撚死我
法？邊撚度法睇過

巴打快d copy定d條文
仆街政府可能靜雞雞又改

個別事事 唔關我事

好想知傳真社有冇查緊呢單野

個別事件唔回應

阿蛇做野唔洗你教
花生一打，小二

入境處：個別事件不作評論

有問題
人地咩身份,你咩身份

一人三本護照係國際慣例

要cap底，好快會有新版本

按照慣例不作回應

只係跟法律做,咁簡單都做唔到,

等立法會議員問 政府出嚟解話喇 估嚟冇用

唔答就唔存在問題

互聯護照有2本係好合理 上面班友
但3本就講唔通

一本用完 兩本互聯咁得唔得呢
咁就解得通

信香港政府

最叻潛水
乜柒都話個別事情，屌你老母啦

可以點拆

但互聯唔洗新舊兩本都帶係身？依家拉佢個陣好似得第二本係身only

我寧願信雞

其實得一個人

同埋舊個本應該會註銷咗
如果唔係一個人十本再去投票都得啦

必須兩本一齊使用

聽日去申請第二本

涉及個人私隱

其實3本都係衣家講，可能遲D查出黎唔只3本

入境處好快會有人抑鬱

我無看到有證據有上述情況。個别事件，不作評論。

個別事件

別有用心

依法處理

三本喔，一本新，一本舊，仲有一本呢？
死on9唔識計數？

處長有抑鬱 jump?

其實好簡單
如果有機制容許2本就公開
如果無就即係入境處幫中蟈權貴做嘢，可取消關係法

推

仲等我地咁捧你
到出事個陣原來同班差佬一撚樣 政治機器
我屌你老母臭系